幣少為左推廣ipfs玩到剃光頭

好撚感動

Don't make stupid famous.

邊撚個

Jm9

On撚9

斃少？！

搞乜尻

做乜鳩

屌,斃笑呢件Idiotic Punk Fucking Scammer (IPFS),用佢IPFS嘅身份開IPFS騙局呃咁撚多人,咁撚多錢,但係女都呃唔到個,剩係可以打飛機射佢嘅Foul Cum Cash(FCC)俾人